聽日係有心去既請準時出現.......

無問題

唔好再遲

係. 影個相, 之後閃.

推

唔係準時咁簡單！唔該早d 到！ 行下街食下野買下野！！！

一早就好出